（快啲share出去）收到風，關於何家家墳

原來係圍頭佬收唔到尾數做出黎嫁
係飛仔南做嫁

我有個護士朋友聽到佢係醫院叫人做

請廣傳

咪害醫院班人啦 人地救人

唔通係升天南見完耶穌有感召

Fact checked
有朋友係醫院聽到

清拆潛建物 人人有責

我大佬都係咁同我講
以face check

冇錄音點信呀

已fact-checked

咩呀，係佢老豆老母俾個仆街仔激到返生，要出嚟教訓個仔

要成立獨立調查委員會查清楚佢！

之前有白衫話要起埋佢啲骸骨出黎再灑經血

求下你地千祈唔好咁做

有冇人幫手整幾條錄音 咁就perfect

集中一個post講得唔得?

好快會有錄音流出
白杉暴徒可恥

一定要幫何生討回公道